達哥最理解，完美世界

不想表態只想關注被放大

看戶口中 數字可觀
你地喪屌我強大

隨支那表態！